超扯！「真理褲妹」好心讓他共乘竟在後座被性侵 運將沒阻止：以為情侶

新北一名27歲林姓男子前年清晨，見一名妙齡女子攔搭計程車，上前央求共乘，女子上車後，林男見她酒醉昏睡，竟將手指伸進女子運動短褲縫隙中性侵，女子痛醒出聲制止「不要弄我」，沒想到又被推倒繼續性侵，最後因不勝酒力睡去，直到下車才向親友求救並報案。林男辯稱遭仙人跳，但檢方不採信，新北地院依強制性交罪判他3年2月徒刑。

這起性侵案發生在2019年11月14日早上6時左右，林男在北市街頭見女子上車要前往三重住處，藉故上前表示「這台車是我叫的」，女子確認叫車資訊無誤後，林男又表示「我順路可以搭便車」，女子因此應允。

上車後，女子坐在後座左側陷入熟睡，林男則將右側車窗搖下，並趁機將手伸入女子短褲縫隙中指侵，女子雖一度驚醒嚇阻「不要弄我」，但又被推倒指侵，之後又因不勝酒力睡去。

至於小黃司機，雖從後照鏡看到林男毛手毛腳，但誤以為林男和女子是男女朋友關係而沒有多想，加上當時下雨，他必須緊盯車前狀況，林男又把車窗搖下，令車輛引擎聲傳入車內，所以司機也沒聽到不對勁的地方。

最後是因女子在半夢半醒中聽到，林男要求司機改變目的地開往新莊他家，女子才驚醒要司機趕快在三重放她下車，並立刻向親友求救，還哭得一把眼淚一把鼻涕到醫院驗傷，最後終於揭發林男惡行。

林男到案先是否認犯行，但在知道女子下體驗出他的DNA後，又改口是被仙人跳，還說女子是跟他人取得他的DNA後，抹在下體偽造證據，但新北地院不採信其辯詞，仍依強制性交罪判刑3年2月。（饒偉生／新北報導）

新北又奪一分

不如個官懷疑下個的士佬係唔係收左錢仲好

喺的士後座扑埋野個司機都冇反應？
寶島真係寶島

見到個標題 未睇都估到係新北
睇埋內文 果然係新北

相呢?

根本條女想扑

超時空要愛？

就咁指插左摸過啫，應該未正式扑野。果條柒頭咩都未做咁就比人告性侵，好柒

咁都有DNA?

啲手指射精

手指啲皮屑嘛，我估

段譽

有冇巴打組團去新北?

屌你

所以咪話....

Up乜柒 點解伸隻手指入去會有dna?

新北d新聞成日好似甜故咁